男朋友呀媽開始叫我煮飯

呢排係男朋友到住
伯母有晚忽然提議我同男朋友玩下煮飯仔
叫我哋學下買餸煮飯
咁係咩意思

冇得出街食咪叫你煮囉

食人哋住人哋 幫下手都好應該

煮下飯好簡單姐

架bu架bu摺摺

叫你咪撚成日上嚟痴飯食死乞兒 嘢又唔撚幫手做喺度痴飲痴食

我知應該呀，本身佢唔講都想去買餸煮餐飯佢食下，但估唔到開埋口

代表你唔醒目 要人開口先做

知應該又唔做
要人開口即係遲咗囉

啫係屌鳩你食野唔做野 忍你好撚耐咁解

你呢D女人真係好撚癲
好冇意思

日式麵包王?

咁唔識做人
結咗婚唔一齊住都大把說話聽

奉旨養埋你咩
有冇比家用啊
dllm
最撚憎你呢d外來又唔入鄉隨俗既死臭雞

都想
痴左幾耐餐先

Kim米kim米慘慘

邊有唔做野有幫手咖，我意思係成餐飯

乜撚野黎

Bun dor

黐飲黐食屌你老母

仲要開始鬧對方屋企人
樓主係蝗蟲中既蝗蟲